個心好似穿左窿咁 點填都填唔返滿

有冇人明

新登記選民截止日期：2020年5月2日

明
個人好空
比人挖空

我明 我陪你

係 好空咁

真係好難受 無力感好大

真

突然死亡 咩事都唔知 就完撚左

做咩事呀 個心點解穿咗窿呀

明，我都係

有咁易就好

明 一樣 佢話唔愛就唔愛

我未開始 但佢突然玩失蹤 都兩日

淡咗
咩叫淡咗

kill yourself

明呀唔知自己係度做緊乜